新作，伤害中国人民感情专用

拉丁版：Beyebe Karmara Mederi Cooha Nikan Gurunni necirebe serešeme Asiai Dergii taifinbe akdulambi. 中文版：海上自卫队防范中国侵略、维护东亚和平。

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動